Edu U Self-finance LSE

有無人五月in?有offer未？